(濕疹)有冇人試過揸類固醇(跟醫生指示)揸好左？

講緊一定程度、大範圍既濕疹 (唔係某1,2處地方細細撻果d)
好左 = 一個月 =<2,3次輕微復發
尤其用緊中強度類固醇藥膏果d

死都唔好用類固醇 用左啲皮膚會變薄 我試過用左一個星期 跟住痕既時候r左幾下 塊表皮直接甩左 即刻流血

搽

以前成對腳都係
冇類固醇唔得 仲要成日搵膠布貼住 唔係就會不停r 出水 痴住條褲

但唔知關唔關我後來冇乜著長褲事
之後就冇乜點生 依家皮膚乾都會生
但一搽就冇事 同埋都係一兩點
睇返相先知以前對腳咁核突
唔怪得唔敢著短裙短褲

不過過咗幾年 啲疤仲係淡淡地係度

咁你都好呀
叫做搽好左

認真 咪用類固醇
根本類固醇唔係醫好濕疹,只係令你無咁痕
等你唔痕唔R就會自然好

但偏偏類固醇藥性太勁,好易反彈
結果一反彈仲痕過你唔用
你一忍唔住,R穿左,就完全無撚用